Apple notebook個trackpad係咪好易打柴？

如題